陳秋實係鬼又點唔係又點

係鬼又點唔係鬼又點 其實有冇睇過佢d片

佢d片大部分都屌共 就算係鬼我哋又做到d咩
佢講咁多野去幫支那人民智開發對我哋絕對利大於弊 即使係大中華膠 唔同路 都一樣有佢嘅價值 佢帶左唔少論點睇法出黎 多左大陸人信佢呢套 少左小粉紅 又有咩壞

我唔知咩原因大陸唔捉佢 但我哋又點可以斬釘截鐵話大陸唔捉就身有屎 我哋又有幾明班垃圾共產黨嘅思維 其實佢哋捉得一個 除左證實左捉嘅人講嘅嘢係真 引起民憤之外 又有咩好處 滅聲根本做唔晒
相反用你哋呢班兒登仔思維 咁鍾意捉鬼搞互相猜忌 唔諗乜野對革命有時最大利益 更加有好處

好心你哋諗下其實知佢係鬼唔係鬼又點 睇下佢講d嘢 對聽到嘅支那人 對我哋有咩幫助算喇

我自己覺得佢做嘅野其實遠大於我哋部分所謂嘅文宣
其實你哋咁搞法 唔好話班大陸人做唔做到野 班泛民都淆底都心寒啦 邊有人仲夠膽做野 個運動爭取返黎嘅野又有咩意思

我自己覺得佢做嘅嘢 不論帶黎嘅效果 用途 都遠大於我哋部分所謂嘅文宣
其實本地嘅文宣再做都冇咩意思 外國文宣好老實講 你自己會唔會關心人哋隔離革命嘅野 聽到人地武裝革命都係聽下就算架啦
對班支那人做民智開發嘅效果係無辦法預計 呢家武漢病毒嘅事 已經係天要亡中共嘅一大助力
搞到越多支那人不滿

內亂遠勝於同佢硬碰硬 點解兒登仔咁簡單嘅道理都諗唔明 反而咁鍾意自己搞內亂

推比班連衛兵 兒登仔睇
我淨係想大家唔好分化
可唔可以乜都從對件事最大利益嘅方向出發
勿忘初心啊各位手足
唉

推

兒連仔大部份得把口
叫佢去做 佢一定即刻潛水

佢唔屌中共，佢暗助中共時你又點會信？

等佢暗助果陣 大家會唔識分咩 我反而想知可以點暗助 呢家中共最驚係造謠 有咩利益大得過民心

唔通你見陳怡之前屌大陸人 佢呢家屌手足你又跟住信咩

問題係支那封鬼晒佢d片 依家得youtube同twitter主要都係比香港人台灣人睇

連登好多分化，要小心，都係果句不割不分

算啦 連衛兵有名你叫
當初中共係點起家又唔記得
人哋最叻就係做謠 煽動
老老豆豆 你捉到鬼有撚用咩…
俾個神探你做？

連衛兵存心搞分化，帶風向，自己要保持獨立思考，邊個最唔想香港人connect大陸人對抗中共，自然會明白，今次真係大陸人認清中共政權最大機遇，一定要好好把握

中共係台灣香港輸左兩次選舉

哩個真呀 不過佢如果真係做野嘅 以條友行動力實會喺內地做其他比較實際嘅野

唔係想捧佢定點 反正佢都冇叫我哋捐錢定咩

呢句真
你有你做show
關我地咩事
plan好計劃滲入院

我係單純想借佢呢單嘢話比兒登仔聽 可唔可以試下從對件事最大利益嘅角度出發 成日做埋d嘥氣嘥力嘅野

大陸分化煽動實力由內戰果陣已經show晒出黎
睇連登真係要自己判斷 信唔晒架啦好多野都

，，，，，。，，。，，。，，，。

拎去用唔駛客氣

兩面內奸

兒登仔覺得唔岩聽就係鬼

sor9 個人好懶

其實d連衛兵先係最大毒瘤輸就輸向佢地度
人蠢都唔緊要，成日出鳩post

獨立思考好緊要

即係唔信陳實就係連衛貨啦，此po 已完

睇到d捉鬼post上晒熱門 真係好頭痕…曾經比香港人嘅匯聚力感動 可惜真係好多人唔係各懷鬼胎就係連衛兵思想

樓豬有時間打咁撚大篇野去護陳實
不如去關心下香港啦

佢講嘢手法同人民日報d propaganda 好似，係咁放大d 人民苦中作樂咁

我topic係咩阿師兄

正正係關心香港先想出post 佢講咩做咩關我哋鬼事咩

佢係唔係鬼我哋都照樣唔撚信共產黨+屌柒共狗嘅啦

武漢病毒對中共政權最大影響係政權失信，越多人唔反共都反雜種

班大陸人好多針唔吉到肉唔知痛，我哋唔趁呢家食住個勢上等幾時…封城嘅人數上數千萬計，唔利用呢d民憤用咩

秋實哥其中一句

資訊封閉, 係目前強國最大的禍害, 呢個亦都係事實, 係強國做順民, 唔代表唔使死的, 封左城, 條命仲留唔留得住都係未知之數

不過一眾護旗手咁撚愛國, 真係要拿拿臨去武漢打救同胞

瘋狂打稻草人
自己幻想一d 陰謀論出黎
再反問人答唔答到佢
答唔到就當證實佢既陰謀論係真

十個on9留言入面有一個係真心膠兒登仔我都覺得好可惜...
香港人應該擁有更高智商..

連登仔:總之未死未被人拉都係鬼
好彩李旺陽個堆死晒又唔係都係鬼

你內地係邊度？ 錦田？

up乜鳩

話緊你呀大中華膠

係咪想講支那呀 內你老母地

係咪連講內地都大中華膠？我上面無提過支那？

就係你呢d人先搞到連登變兒登講吓d有營養嘅野好唔好

若果佢能令到大部份大陸人變成佢咁立場，係鬼亦變神。

唔洗大部分 少少有人有唔gur都好 多多益善

係因為你地呢套大中華 大統一 一家人 支那都有好人 支共好嚴佢地冇辦法 呢種咁樣既自我洗腦思想

先搞到香港今日咁

你話等佢內亂支爆點都係好事 咁之後呢？

假設佢支爆左 你呢種思想會令到時有機會終於可以脫離支那既香港 分分鐘再自己痴返埋去做龍的傳人奶多一獲

我上面有邊句講過大中華 大統一呀ching 我想表達嘅野咁淺白都聽唔明？無嘢係一下造成 民怨係要積架 不過承你貴言 希望真系支爆到先
諗咁長遠做咩呢 係咪應該諗下呢家做咩

呢家如果泛民肯行前d 大家做野係咪都方便d呀？
但有冇諗過點解佢哋唔肯行太前

就係會唔識分
你估估個個都好醒

依度香港人多 我驚係香港人變成佢既立場多d 咁係一種退步

連登仔只信陰謀論

確實無咩點 但個post都好重要
因為帶出左要有自己思維同判斷
唔好完全盲目相信曬佢/所有人講嘅野

我自己覺得佢係高級紅
同埋佢有啲概念/邏輯係用得幾好

btw有個post等大家警惕都係好事
因為好多人無消化過佢說話背後意思
間唔中咁滲透埋大家意識先係最可怕